英首相府初貼春聯 何君堯：外國人對我哋中國人嘅節日開始隆而重之、睇返轉頭香港有堆人係度「搞搞震」、搞「港獨」

英國首相文翠珊拍片讚揚華人對英國嘅貢獻，何君堯有見及此，大嘆英國人都識尊重中國人，相反香港唔少獨友唔單止唔尊重，仲想搞港獨亂港！

何君堯在越南食住海鮮報導

啲condom又要走出嚟交功課

死左佢算啦呢條友

幾時係中國人既節日？台灣馬拉新加坡呢？

人哋用正體中文喎支那狗

孝順嘅何先生，幾時同佢老母團聚呀？

韓國都有
只可以講係受到漢族文化所影響
BTW日本好似都有
以前同中國有交流既地方都唔多唔少受到漢族文化影響
但唔關共產黨偉大既事
如果何生真係咁覺得隆重, 點解公眾假期得3日呀?
起立法會馬上召開緊急會議立法農曆新年公眾假期跟埋大陸丫嘛
我諗 "成功爭取多幾日農曆新年公眾假期" 依個政績真係前無古人嫁
習主席都會讚你 "是一條好狗" 嫁, 汪汪

其他國家尊重中國唔等於佢地尊重共狗政府囉on 9......

何生祝你今年百病纏身